做唔做呢份份工好？

得$290一日，做9個鐘，一小時食飯=做8個鐘

我做緊差唔多人工 仲要蝕埋車錢 做狗